1. Solve for x: 4x + 3 = 23.
Answer: 20

2. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

3. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

4. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

5. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

6. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 13 cm?
Answer: 58.5

7. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

8. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 5.
Answer: 46

9. Solve the inequality: 5x - 6 < 3.
Answer: 2

10. What is log_10(1000)?
Answer: 3

11. Solve for x: 7x + 4 = 39.
Answer: 35

12. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(8)?
Answer: 157

13. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

14. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

15. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

16. What is the area of a triangle with a base of 8 cm and a height of 15 cm?
Answer: 60.0

17. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

18. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 5.
Answer: 48

19. Solve the inequality: 2x - 3 < 3.
Answer: 3

20. What is log_10(1000)?
Answer: 3

21. Solve for x: 6x + 5 = 35.
Answer: 30

22. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(8)?
Answer: 157

23. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

24. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 3.
Answer: 22

25. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

26. What is the area of a triangle with a base of 6 cm and a height of 5 cm?
Answer: 15.0

27. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

28. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 3.
Answer: 28

29. Solve the inequality: 4x - 10 < 3.
Answer: 3

30. What is log_10(1000)?
Answer: 3

31. Solve for x: 1x + 3 = 8.
Answer: 5

32. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

33. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

34. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

35. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

36. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 13 cm?
Answer: 84.5

37. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

38. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 3.
Answer: 33

39. Solve the inequality: 5x - 6 < 3.
Answer: 2

40. What is log_10(1000)?
Answer: 3

41. Solve for x: 2x + 3 = 13.
Answer: 10

42. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(5)?
Answer: 70

43. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

44. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

45. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

46. What is the area of a triangle with a base of 10 cm and a height of 6 cm?
Answer: 30.0

47. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

48. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 1.
Answer: 17

49. Solve the inequality: 5x - 1 < 3.
Answer: 1

50. What is log_10(1000)?
Answer: 3

51. Solve for x: 2x + 6 = 16.
Answer: 10

52. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(6)?
Answer: 95

53. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

54. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

55. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

56. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 14 cm?
Answer: 77.0

57. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

58. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 2.
Answer: 28

59. Solve the inequality: 4x - 2 < 3.
Answer: 1

60. What is log_10(1000)?
Answer: 3

61. Solve for x: 3x + 9 = 24.
Answer: 15

62. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

63. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

64. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

65. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

66. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 14 cm?
Answer: 91.0

67. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

68. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 1.
Answer: 14

69. Solve the inequality: 2x - 8 < 3.
Answer: 6

70. What is log_10(1000)?
Answer: 3

71. Solve for x: 2x + 5 = 15.
Answer: 10

72. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

73. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

74. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

75. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

76. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 13 cm?
Answer: 32.5

77. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

78. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 1.
Answer: 17

79. Solve the inequality: 2x - 3 < 3.
Answer: 3

80. What is log_10(1000)?
Answer: 3

81. Solve for x: 8x + 9 = 49.
Answer: 40

82. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

83. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

84. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

85. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

86. What is the area of a triangle with a base of 10 cm and a height of 14 cm?
Answer: 70.0

87. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

88. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 2.
Answer: 25

89. Solve the inequality: 5x - 6 < 3.
Answer: 2

90. What is log_10(1000)?
Answer: 3

91. Solve for x: 2x + 5 = 15.
Answer: 10

92. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

93. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

94. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 5.
Answer: 34

95. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

96. What is the area of a triangle with a base of 8 cm and a height of 8 cm?
Answer: 32.0

97. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

98. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 2.
Answer: 24

99. Solve the inequality: 2x - 7 < 3.
Answer: 5

100. What is log_10(1000)?
Answer: 3

101. Solve for x: 5x + 1 = 26.
Answer: 25

102. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

103. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

104. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 3.
Answer: 22

105. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

106. What is the area of a triangle with a base of 10 cm and a height of 12 cm?
Answer: 60.0

107. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

108. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 3.
Answer: 34

109. Solve the inequality: 2x - 7 < 3.
Answer: 5

110. What is log_10(1000)?
Answer: 3

111. Solve for x: 8x + 4 = 44.
Answer: 40

112. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(10)?
Answer: 235

113. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

114. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

115. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

116. What is the area of a triangle with a base of 8 cm and a height of 15 cm?
Answer: 60.0

117. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

118. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 3.
Answer: 33

119. Solve the inequality: 4x - 4 < 3.
Answer: 2

120. What is log_10(1000)?
Answer: 3

121. Solve for x: 2x + 5 = 15.
Answer: 10

122. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

123. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

124. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

125. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

126. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 15 cm?
Answer: 37.5

127. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

128. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 3.
Answer: 32

129. Solve the inequality: 3x - 5 < 3.
Answer: 3

130. What is log_10(1000)?
Answer: 3

131. Solve for x: 3x + 10 = 25.
Answer: 15

132. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(9)?
Answer: 194

133. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

134. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

135. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

136. What is the area of a triangle with a base of 15 cm and a height of 15 cm?
Answer: 112.5

137. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

138. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 3.
Answer: 34

139. Solve the inequality: 5x - 7 < 3.
Answer: 2

140. What is log_10(1000)?
Answer: 3

141. Solve for x: 7x + 10 = 45.
Answer: 35

142. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

143. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

144. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

145. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

146. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 12 cm?
Answer: 54.0

147. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

148. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 3.
Answer: 29

149. Solve the inequality: 5x - 1 < 3.
Answer: 1

150. What is log_10(1000)?
Answer: 3

151. Solve for x: 2x + 9 = 19.
Answer: 10

152. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(8)?
Answer: 157

153. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

154. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 6.
Answer: 40

155. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

156. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 11 cm?
Answer: 60.5

157. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

158. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 5.
Answer: 50

159. Solve the inequality: 4x - 9 < 3.
Answer: 3

160. What is log_10(1000)?
Answer: 3

161. Solve for x: 1x + 1 = 6.
Answer: 5

162. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

163. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

164. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 6.
Answer: 40

165. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

166. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 15 cm?
Answer: 67.5

167. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

168. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 5.
Answer: 53

169. Solve the inequality: 3x - 2 < 3.
Answer: 2

170. What is log_10(1000)?
Answer: 3

171. Solve for x: 5x + 6 = 31.
Answer: 25

172. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

173. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

174. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 1.
Answer: 10

175. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

176. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 10 cm?
Answer: 65.0

177. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

178. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 5.
Answer: 46

179. Solve the inequality: 1x - 1 < 3.
Answer: 4

180. What is log_10(1000)?
Answer: 3

181. Solve for x: 9x + 7 = 52.
Answer: 45

182. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

183. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

184. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

185. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

186. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 7 cm?
Answer: 17.5

187. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

188. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 4.
Answer: 37

189. Solve the inequality: 1x - 5 < 3.
Answer: 8

190. What is log_10(1000)?
Answer: 3

191. Solve for x: 2x + 9 = 19.
Answer: 10

192. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

193. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

194. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

195. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

196. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 5 cm?
Answer: 27.5

197. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

198. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 3.
Answer: 28

199. Solve the inequality: 1x - 5 < 3.
Answer: 8

200. What is log_10(1000)?
Answer: 3

201. Solve for x: 1x + 4 = 9.
Answer: 5

202. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

203. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

204. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 1.
Answer: 10

205. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

206. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 11 cm?
Answer: 27.5

207. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

208. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 3.
Answer: 29

209. Solve the inequality: 5x - 4 < 3.
Answer: 1

210. What is log_10(1000)?
Answer: 3

211. Solve for x: 3x + 4 = 19.
Answer: 15

212. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(10)?
Answer: 235

213. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

214. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

215. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

216. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 13 cm?
Answer: 71.5

217. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

218. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 4.
Answer: 39

219. Solve the inequality: 1x - 9 < 3.
Answer: 12

220. What is log_10(1000)?
Answer: 3

221. Solve for x: 7x + 2 = 37.
Answer: 35

222. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

223. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

224. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

225. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

226. What is the area of a triangle with a base of 14 cm and a height of 14 cm?
Answer: 98.0

227. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

228. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 1.
Answer: 16

229. Solve the inequality: 2x - 8 < 3.
Answer: 6

230. What is log_10(1000)?
Answer: 3

231. Solve for x: 5x + 6 = 31.
Answer: 25

232. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(10)?
Answer: 235

233. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

234. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

235. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

236. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 9 cm?
Answer: 40.5

237. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

238. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 1.
Answer: 11

239. Solve the inequality: 4x - 8 < 3.
Answer: 3

240. What is log_10(1000)?
Answer: 3

241. Solve for x: 4x + 8 = 28.
Answer: 20

242. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

243. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

244. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 6.
Answer: 40

245. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

246. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 9 cm?
Answer: 22.5

247. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

248. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 4.
Answer: 46

249. Solve the inequality: 3x - 5 < 3.
Answer: 3

250. What is log_10(1000)?
Answer: 3

251. Solve for x: 5x + 5 = 30.
Answer: 25

252. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

253. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

254. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

255. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

256. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 5 cm?
Answer: 32.5

257. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

258. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 4 and the common difference is 5.
Answer: 49

259. Solve the inequality: 4x - 7 < 3.
Answer: 2

260. What is log_10(1000)?
Answer: 3

261. Solve for x: 8x + 8 = 48.
Answer: 40

262. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

263. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

264. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

265. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

266. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 10 cm?
Answer: 25.0

267. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

268. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 5.
Answer: 47

269. Solve the inequality: 2x - 1 < 3.
Answer: 2

270. What is log_10(1000)?
Answer: 3

271. Solve for x: 7x + 9 = 44.
Answer: 35

272. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

273. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

274. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 5.
Answer: 34

275. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

276. What is the area of a triangle with a base of 15 cm and a height of 6 cm?
Answer: 45.0

277. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

278. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 2.
Answer: 24

279. Solve the inequality: 5x - 10 < 3.
Answer: 3

280. What is log_10(1000)?
Answer: 3

281. Solve for x: 6x + 9 = 39.
Answer: 30

282. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

283. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

284. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

285. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

286. What is the area of a triangle with a base of 10 cm and a height of 6 cm?
Answer: 30.0

287. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

288. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 4 and the common difference is 4.
Answer: 40

289. Solve the inequality: 1x - 2 < 3.
Answer: 5

290. What is log_10(1000)?
Answer: 3

291. Solve for x: 2x + 7 = 17.
Answer: 10

292. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(9)?
Answer: 194

293. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

294. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

295. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

296. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 13 cm?
Answer: 78.0

297. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

298. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 2.
Answer: 28

299. Solve the inequality: 3x - 6 < 3.
Answer: 3

300. What is log_10(1000)?
Answer: 3

301. Solve for x: 4x + 10 = 30.
Answer: 20

302. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

303. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

304. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 6.
Answer: 40

305. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

306. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 11 cm?
Answer: 60.5

307. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

308. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 1.
Answer: 14

309. Solve the inequality: 3x - 10 < 3.
Answer: 4

310. What is log_10(1000)?
Answer: 3

311. Solve for x: 2x + 4 = 14.
Answer: 10

312. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

313. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

314. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 3.
Answer: 22

315. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

316. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 10 cm?
Answer: 60.0

317. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

318. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 4.
Answer: 41

319. Solve the inequality: 5x - 2 < 3.
Answer: 1

320. What is log_10(1000)?
Answer: 3

321. Solve for x: 4x + 2 = 22.
Answer: 20

322. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

323. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

324. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 5.
Answer: 34

325. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

326. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 15 cm?
Answer: 37.5

327. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

328. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 2.
Answer: 19

329. Solve the inequality: 2x - 9 < 3.
Answer: 6

330. What is log_10(1000)?
Answer: 3

331. Solve for x: 7x + 3 = 38.
Answer: 35

332. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

333. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

334. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

335. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

336. What is the area of a triangle with a base of 7 cm and a height of 15 cm?
Answer: 52.5

337. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

338. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 4.
Answer: 42

339. Solve the inequality: 1x - 6 < 3.
Answer: 9

340. What is log_10(1000)?
Answer: 3

341. Solve for x: 8x + 2 = 42.
Answer: 40

342. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

343. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

344. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 3.
Answer: 22

345. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

346. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 14 cm?
Answer: 77.0

347. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

348. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 5.
Answer: 48

349. Solve the inequality: 2x - 7 < 3.
Answer: 5

350. What is log_10(1000)?
Answer: 3

351. Solve for x: 4x + 2 = 22.
Answer: 20

352. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

353. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

354. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 6.
Answer: 40

355. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

356. What is the area of a triangle with a base of 7 cm and a height of 7 cm?
Answer: 24.5

357. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

358. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 4 and the common difference is 4.
Answer: 40

359. Solve the inequality: 4x - 8 < 3.
Answer: 3

360. What is log_10(1000)?
Answer: 3

361. Solve for x: 1x + 2 = 7.
Answer: 5

362. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

363. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

364. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

365. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

366. What is the area of a triangle with a base of 10 cm and a height of 13 cm?
Answer: 65.0

367. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

368. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 9 and the common difference is 5.
Answer: 54

369. Solve the inequality: 1x - 1 < 3.
Answer: 4

370. What is log_10(1000)?
Answer: 3

371. Solve for x: 10x + 1 = 51.
Answer: 50

372. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(5)?
Answer: 70

373. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

374. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

375. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

376. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 6 cm?
Answer: 39.0

377. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

378. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 5.
Answer: 47

379. Solve the inequality: 4x - 8 < 3.
Answer: 3

380. What is log_10(1000)?
Answer: 3

381. Solve for x: 8x + 6 = 46.
Answer: 40

382. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

383. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

384. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

385. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

386. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 7 cm?
Answer: 42.0

387. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

388. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 4.
Answer: 46

389. Solve the inequality: 3x - 8 < 3.
Answer: 4

390. What is log_10(1000)?
Answer: 3

391. Solve for x: 8x + 9 = 49.
Answer: 40

392. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

393. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

394. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

395. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

396. What is the area of a triangle with a base of 15 cm and a height of 5 cm?
Answer: 37.5

397. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

398. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 1.
Answer: 15

399. Solve the inequality: 4x - 3 < 3.
Answer: 2

400. What is log_10(1000)?
Answer: 3

401. Solve for x: 9x + 4 = 49.
Answer: 45

402. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

403. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

404. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 1.
Answer: 10

405. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

406. What is the area of a triangle with a base of 6 cm and a height of 6 cm?
Answer: 18.0

407. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

408. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 3.
Answer: 28

409. Solve the inequality: 4x - 1 < 3.
Answer: 1

410. What is log_10(1000)?
Answer: 3

411. Solve for x: 7x + 4 = 39.
Answer: 35

412. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

413. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

414. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 1.
Answer: 10

415. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

416. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 7 cm?
Answer: 45.5

417. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

418. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 1.
Answer: 12

419. Solve the inequality: 4x - 8 < 3.
Answer: 3

420. What is log_10(1000)?
Answer: 3

421. Solve for x: 9x + 6 = 51.
Answer: 45

422. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

423. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

424. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

425. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

426. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 6 cm?
Answer: 15.0

427. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

428. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 3.
Answer: 32

429. Solve the inequality: 3x - 9 < 3.
Answer: 4

430. What is log_10(1000)?
Answer: 3

431. Solve for x: 1x + 6 = 11.
Answer: 5

432. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

433. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

434. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

435. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

436. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 10 cm?
Answer: 45.0

437. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

438. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 9 and the common difference is 1.
Answer: 18

439. Solve the inequality: 4x - 2 < 3.
Answer: 1

440. What is log_10(1000)?
Answer: 3

441. Solve for x: 4x + 3 = 23.
Answer: 20

442. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(9)?
Answer: 194

443. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

444. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

445. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

446. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 8 cm?
Answer: 44.0

447. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

448. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 3.
Answer: 37

449. Solve the inequality: 5x - 5 < 3.
Answer: 2

450. What is log_10(1000)?
Answer: 3

451. Solve for x: 3x + 2 = 17.
Answer: 15

452. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

453. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

454. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 10.
Answer: 64

455. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

456. What is the area of a triangle with a base of 14 cm and a height of 13 cm?
Answer: 91.0

457. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

458. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 4.
Answer: 39

459. Solve the inequality: 2x - 4 < 3.
Answer: 4

460. What is log_10(1000)?
Answer: 3

461. Solve for x: 8x + 6 = 46.
Answer: 40

462. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

463. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

464. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 1.
Answer: 10

465. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

466. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 7 cm?
Answer: 31.5

467. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

468. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 1.
Answer: 17

469. Solve the inequality: 3x - 9 < 3.
Answer: 4

470. What is log_10(1000)?
Answer: 3

471. Solve for x: 6x + 3 = 33.
Answer: 30

472. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

473. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

474. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

475. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

476. What is the area of a triangle with a base of 15 cm and a height of 8 cm?
Answer: 60.0

477. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

478. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 1.
Answer: 10

479. Solve the inequality: 2x - 6 < 3.
Answer: 4

480. What is log_10(1000)?
Answer: 3

481. Solve for x: 1x + 2 = 7.
Answer: 5

482. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

483. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

484. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

485. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

486. What is the area of a triangle with a base of 9 cm and a height of 12 cm?
Answer: 54.0

487. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

488. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 1.
Answer: 12

489. Solve the inequality: 3x - 10 < 3.
Answer: 4

490. What is log_10(1000)?
Answer: 3

491. Solve for x: 4x + 7 = 27.
Answer: 20

492. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

493. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

494. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

495. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

496. What is the area of a triangle with a base of 6 cm and a height of 14 cm?
Answer: 42.0

497. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

498. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 4.
Answer: 46

499. Solve the inequality: 4x - 5 < 3.
Answer: 2

500. What is log_10(1000)?
Answer: 3

501. Solve for x: 1x + 2 = 7.
Answer: 5

502. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(8)?
Answer: 157

503. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

504. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

505. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

506. What is the area of a triangle with a base of 5 cm and a height of 8 cm?
Answer: 20.0

507. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

508. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 5.
Answer: 53

509. Solve the inequality: 3x - 6 < 3.
Answer: 3

510. What is log_10(1000)?
Answer: 3

511. Solve for x: 10x + 1 = 51.
Answer: 50

512. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

513. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

514. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

515. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

516. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 11 cm?
Answer: 66.0

517. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

518. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 4.
Answer: 37

519. Solve the inequality: 3x - 7 < 3.
Answer: 3

520. What is log_10(1000)?
Answer: 3

521. Solve for x: 6x + 6 = 36.
Answer: 30

522. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(5)?
Answer: 70

523. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

524. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 9.
Answer: 58

525. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

526. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 11 cm?
Answer: 66.0

527. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

528. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 4.
Answer: 37

529. Solve the inequality: 5x - 8 < 3.
Answer: 2

530. What is log_10(1000)?
Answer: 3

531. Solve for x: 10x + 4 = 54.
Answer: 50

532. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(4)?
Answer: 49

533. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

534. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

535. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

536. What is the area of a triangle with a base of 14 cm and a height of 14 cm?
Answer: 98.0

537. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

538. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 2.
Answer: 26

539. Solve the inequality: 4x - 1 < 3.
Answer: 1

540. What is log_10(1000)?
Answer: 3

541. Solve for x: 6x + 3 = 33.
Answer: 30

542. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(5)?
Answer: 70

543. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

544. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

545. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

546. What is the area of a triangle with a base of 14 cm and a height of 9 cm?
Answer: 63.0

547. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

548. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 1.
Answer: 16

549. Solve the inequality: 2x - 3 < 3.
Answer: 3

550. What is log_10(1000)?
Answer: 3

551. Solve for x: 4x + 2 = 22.
Answer: 20

552. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

553. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

554. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

555. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

556. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 11 cm?
Answer: 66.0

557. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

558. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 2.
Answer: 20

559. Solve the inequality: 1x - 4 < 3.
Answer: 7

560. What is log_10(1000)?
Answer: 3

561. Solve for x: 9x + 9 = 54.
Answer: 45

562. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(9)?
Answer: 194

563. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

564. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 4.
Answer: 28

565. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

566. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 5 cm?
Answer: 32.5

567. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

568. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 2 and the common difference is 5.
Answer: 47

569. Solve the inequality: 1x - 8 < 3.
Answer: 11

570. What is log_10(1000)?
Answer: 3

571. Solve for x: 10x + 7 = 57.
Answer: 50

572. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(3)?
Answer: 32

573. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

574. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

575. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

576. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 11 cm?
Answer: 66.0

577. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

578. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 5.
Answer: 50

579. Solve the inequality: 1x - 2 < 3.
Answer: 5

580. What is log_10(1000)?
Answer: 3

581. Solve for x: 5x + 3 = 28.
Answer: 25

582. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(2)?
Answer: 19

583. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

584. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

585. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

586. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 8 cm?
Answer: 52.0

587. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

588. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 5 and the common difference is 4.
Answer: 41

589. Solve the inequality: 1x - 6 < 3.
Answer: 9

590. What is log_10(1000)?
Answer: 3

591. Solve for x: 5x + 7 = 32.
Answer: 25

592. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(5)?
Answer: 70

593. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

594. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

595. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

596. What is the area of a triangle with a base of 8 cm and a height of 11 cm?
Answer: 44.0

597. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

598. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 10 and the common difference is 5.
Answer: 55

599. Solve the inequality: 3x - 5 < 3.
Answer: 3

600. What is log_10(1000)?
Answer: 3

601. Solve for x: 4x + 9 = 29.
Answer: 20

602. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

603. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

604. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 3.
Answer: 22

605. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

606. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 8 cm?
Answer: 44.0

607. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

608. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 3 and the common difference is 5.
Answer: 48

609. Solve the inequality: 5x - 2 < 3.
Answer: 1

610. What is log_10(1000)?
Answer: 3

611. Solve for x: 8x + 9 = 49.
Answer: 40

612. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(7)?
Answer: 124

613. What is sin(60°)?
Answer: 0.866

614. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 8.
Answer: 52

615. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

616. What is the area of a triangle with a base of 12 cm and a height of 14 cm?
Answer: 84.0

617. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

618. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 6 and the common difference is 5.
Answer: 51

619. Solve the inequality: 5x - 7 < 3.
Answer: 2

620. What is log_10(1000)?
Answer: 3

621. Solve for x: 6x + 5 = 35.
Answer: 30

622. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

623. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

624. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 5.
Answer: 34

625. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

626. What is the area of a triangle with a base of 11 cm and a height of 9 cm?
Answer: 49.5

627. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

628. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 7 and the common difference is 1.
Answer: 16

629. Solve the inequality: 1x - 1 < 3.
Answer: 4

630. What is log_10(1000)?
Answer: 3

631. Solve for x: 1x + 2 = 7.
Answer: 5

632. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(6)?
Answer: 95

633. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

634. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 2.
Answer: 16

635. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

636. What is the area of a triangle with a base of 8 cm and a height of 9 cm?
Answer: 36.0

637. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

638. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 4 and the common difference is 3.
Answer: 31

639. Solve the inequality: 4x - 3 < 3.
Answer: 2

640. What is log_10(1000)?
Answer: 3

641. Solve for x: 8x + 6 = 46.
Answer: 40

642. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(10)?
Answer: 235

643. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

644. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

645. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

646. What is the area of a triangle with a base of 14 cm and a height of 13 cm?
Answer: 91.0

647. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

648. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 8 and the common difference is 3.
Answer: 35

649. Solve the inequality: 5x - 6 < 3.
Answer: 2

650. What is log_10(1000)?
Answer: 3

651. Solve for x: 3x + 10 = 25.
Answer: 15

652. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(1)?
Answer: 10

653. What is sin(30°)?
Answer: 0.5

654. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 7.
Answer: 46

655. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

656. What is the area of a triangle with a base of 7 cm and a height of 8 cm?
Answer: 28.0

657. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

658. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 4 and the common difference is 2.
Answer: 22

659. Solve the inequality: 3x - 6 < 3.
Answer: 3

660. What is log_10(1000)?
Answer: 3

661. Solve for x: 3x + 8 = 23.
Answer: 15

662. If f(x) = 2x^2 + 3x + 5, what is f(9)?
Answer: 194

663. What is sin(45°)?
Answer: 0.7071

664. Find the derivative of f(x) = 3x^2 + 4x at x = 5.
Answer: 34

665. In a data set, the mean is 20 and the standard deviation is 4. What is the z-score of 24?
Answer: 1

666. What is the area of a triangle with a base of 13 cm and a height of 13 cm?
Answer: 84.5

667. What is the probability of drawing a red card from a standard deck of cards?
Answer: 0.5

668. Find the 10th term of the arithmetic sequence where the first term is 1 and the common difference is 5.
Answer: 46

669. Solve the inequality: 4x - 7 < 3.
Answer: 2

670. What is log_10(1000)?
Answer: 3

671. Solve for x: 8x + 8 = 48.
Answer: 40

